費爵爺幫口 曼聯平世界紀錄斟馬古尼

曼聯斟介李斯特城中堅哈利馬古尼陷入膠着狀態，兩間球會在轉會費上存在距離，英國《鏡報》報道，曼聯準備加碼，以平華基爾雲迪積克嘅後衞轉會費世界紀錄7500萬鎊，希望打動狐狸放人，仲爆出原來早在8年前費爵爺曾經接觸過馬古尼，似乎對呢位26歲鐵衞志在必得。

在斟介馬古尼過程中，曼聯已先後多次開價，最近開出6500萬鎊及7000萬鎊，均被李斯特城拒絕，報道指，曼聯準備再向狐狸繼續加碼，以平VVD嘅7500萬鎊後衞世界紀錄轉會費買人，並為此向紅魔隊中幾位英格蘭國腳例如拉舒福特、艾舒利楊格等開會，取得一致意見後才出手。

除咗銀彈攻勢，曼聯仲打埋感情牌，《鏡報》續指，原來早於2011年馬古尼仍在錫菲聯期間，當時領隊費格遜曾致電馬古尼通話，當時費Sir鼓勵只得18歲嘅馬古尼畀心機踢波，仲話以佢質素必定可以加入頂級球會，希望打動馬古尼加入紅魔鬼。

拜利 細緊 中師 拎嚟擺？

買佢拍檔Evans 算啦 回家

跑得慢 唔夠快 冇速度 三大弱點於一身

落腳唔準

平 VVD 紀錄打唔出相對表現又俾人恥笑

唔是要求90m?

叫麥龜守龍應該都做到vvd唔比人過既紀錄

並為此向紅魔隊中幾位英格蘭國腳例如拉舒福特、艾舒利楊格等開會，取得一致意見

麥龜亞速度差VVD好多

當年VVD都比人話唔值咁多

咁VVD真係唔值咁多
係痢先足奏佢

上年利雞胸都仲可以咁講
今年唔計d亞軍 都叫帶利拎到歐聯
仲要金球獎大熱後衛都唔值7500萬？

贏歐聯都唔值係咩玩法

痢撚成個體系根本冇球隊肯同佢對攻，肯攻佢個隊咪一場入左佢四球囉
後防成季完全冇受過壓咁濟，咁都值我冇野講
講年齡講潛力連迪路夫仲好過佢

真 7500萬買隻契弟小丑

成班on9 見人痢撚惡就唔敢出聲
我講出大部分人心聲咋

本英國護照都值50m

75m追隻契弟小醜，真係痢狗先做到

年半前已經有人出聲了 不過樓主而家唔知仲健唔健在

得獌迷話唔值

講得出連迪路夫都好過vvd我都廢事再講
金球獎有份提名同投票班人都唔夠佢地識波

全體利迷心聲系列

傷 傷 傷

洗唔洗呀

咁睇嚟vvd真係抵到仆街

獌迷就係咁能戇鳩

高手
世一後衛係你眼中變垃圾

利迷習性係鍾意踩低自己人然後再吹奏其他人

今日睇過暫時最痴撚線留言

我地曼聯無一個後防會差得過vvd

Vvd咁貴 其中一個原因 係曼城個時都想買

再加上季前利記違規 先接觸球員 激嬲左李城

李城

有冇激嬲共產黨

起下佢底就知邊個係最痴線

屌你老母笑到我仆街

曼聯最勁啦
過兩日簽埋士呠亭隻般奴
成個英超冇人夠佢地玩
下年又重奪英超

你話拜利，鐘斯唔夠vvd勁都算
但連迪路夫今季表現絕對唔差得過佢

關李城咩事

希望連迪路夫同麥佳亞今季可以帶領曼聯重奪英超

買到麥佳亞既話其實係幾齊章，前提係迪基亞唔走人
今季至少一冠

唔走啦
就算走以曼聯既財力都一定簽到勁野
放心

其實我地仲有Dean Henderson,走左可能對重建重好

笑死 一冠 英洲挑戰盃？

多謝 提供笑話

今季未得
下季就有硬英冠

屌你假獌

牛高馬大佢行一步=其他人行兩步
仲要有速度
高波殺哂
進攻又有長傳分邊
些路迪時期仲識射罰球

屌你老母 我曼唔係因為後防成日受壓ge話

細緊 宗師 連達路夫 梳爾 楊格 大碌 達米安

連係lunch傷到得一隻腳健康ge拜利都勁過你個vvd啦

我更加唔撚講迪基亞 唔係因為後防成日受壓

上季金手套就無懸念 唔會係艾利臣拎啦

邊撚個馬古尼呀